瘋狂聽到有好多人叫我個名

幾乎所有我認識嘅人都有份，個個都用佢哋自己嘅聲同佢地嘅叫法嚟叫我
中學同學就叫花名，有啲以前嘅老師就叫全名
仲有啲係無乜人知佢地自創嘅叫法
而且佢地把聲我全部都認得，一叫我就知道係邊個
全部好隨機咁出現，例如可能小學老師用無交功課嘅叫法大聲叫我全名，之後就係同事叫我英文名，然後又有中學同學叫我花名，打機fd又叫我網名
總之啲友好嘈好煩唔撚收聲，又無講其他野
一合埋眼就係咁，瞓唔到

睇醫生啦

幻愛？

炳強？

佢可以做咩

驗下個腦

你問我醫生可以做咩
你真係傻得渾循

幫手一齊叫你個名

驗到啲咩

你唔應機 佢地咪一直叫你囉
你問吓佢地叫你咩事啦

驗下係咪有tumour/其他嘢令你幻聽
Sor煲劇煲太多

Stoned?

not

睇醫生啦似係病咗啦
可能思覺失調或者個腦有事

叫佢地收聲

醋麻油胡椒粉！醋麻油胡椒粉！
係咪咁樣

呢一排每晚發夢都係我好嬲然後鬧人
每次都嬲到好似變超級撒亞人咁
然後又勁大聲鬧人，但因為係夢所以勁大聲叫出去都係無聲，超大力跑步都係好慢好似喺水入面咁
谷到青筋都出嚟隻眼碌到最大好似癲咗咁

唔係，每人只會叫一次